---
description: 學習如何在 Pickupp 的車隊管理平台註冊並建立帳戶
---

# 註冊和登入車隊管理平台

## 請求並接受車隊管理平台的電子郵件邀請

1. 作為管理員，請聯絡您的Pickupp聯絡人或我們的支援團隊，並與他們分享您的電子郵件地址，以便接收電子郵件邀請。
2. 收到電子郵件邀請後，打開它並找到「接受邀請」按鈕。
   * 如果您無法收到電子郵件，請檢查您的垃圾郵件，或者聯繫您的 Pickupp 代表獲得它。我們的車隊管理平台當前並未公開註冊，因此您必須收到此郵件才能開始註冊。
3. 點擊「接受邀請」按鈕以繼續註冊過程。
4. 與我們的 Pickupp 支援團隊討論您需要管理的車隊類型和數量。

<figure><img src="../.gitbook/assets/Screenshot 2023-09-28 at 4.29.40 PM (1).png" alt="" width="563"><figcaption></figcaption></figure>

## 填寫一般資訊

1. 您將被引導至註冊頁面，在那裡您需要提供您的一般資訊。
2. 註冊表格上的所有欄位都是必填的，因此請確保準確填寫。
3. 一般資訊通常包括您的姓名、電子郵件地址、聯絡電話，以及任何其他需要的資訊。

<figure><img src="../.gitbook/assets/Setting Up My Account_2.png" alt="" width="563"><figcaption></figcaption></figure>

## 同意條款和條件

1. 在完成註冊流程之前，將會向您展示條款和條件（T\&C）。
2. 請仔細閱讀T\&C，如果您同意它們，則選擇表示您接受的選框。

## 註冊

1. 在審查並接受T\&C後，點擊「註冊」按鈕以建立您的帳戶。
2. 系統將處理您的註冊要求，成功註冊後，您將被重新導向到車隊管理系統。

<figure><img src="../.gitbook/assets/Setting Up My Account_3.png" alt="" width="563"><figcaption></figcaption></figure>

3. 一旦您完成這些步驟，您將成功地以管理員身分建立車隊管理平台帳戶。從這裡開始，您可以開始利用車隊管理系統的各種功能來有效管理您的車隊。
4. 您也可以邀請您的隊友或更多的司機/送貨員加入車隊管理平台，請參閱[管理我的團隊](../fleet-portal-che-dui-guan-li-ping-tai-she-ding/guan-li-wo-de-tuan-dui.md)。

## 登入

1. 前往Pickupp車隊管理平台的登入頁面。&#x20;
   * [香港](https://fleet.pickupp.io/hk/login)
   * [台灣](https://fleet.pickupp.io/tw/login)
   * [新加坡](https://fleet.pickupp.io/sg/login)
   * [馬來西亞](https://fleet.pickupp.io/my/login)
2. 輸入您的電子郵件地址和密碼，然後點擊 "登入" 按鈕。
